成副身家All in 咗250熊!

經濟差到咁 又咁多人失業 今次發達喇
下星期訓醒可以去睇樓了

升到傻，你睇下

假升姐

貼倉，thx

含撚食便便牙已切(破產)

睇啱邊間跳

樓主勁

仲等下星期?
聽日睇定啦落埋訂 星期一去找尾數

搵間頂樓啦， 方便啲

棍升

牛一仲熊

星期一可以收屍

好快2幻5

輸錢師

牛三wor

All in即係幾多？

傻熊等破產

唔貼倉你話你老母做雞都得啦

唔洗睇，IFC啦

lm

神燈記錄

中

堅，祝好運

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

點會咁架 我要睇樓呀

睇路啦 無論你係咪熊皮牛

Thx樓主

睇下邊棟岩跳啦

升咁少 我驚都未驚過

去ifc未

LM 睇燈神

IFC等緊你

跌唔落 唔玩 砍手指了

今日跌先話唔玩

又燈

多謝曬樓主

樓主敗走
成為我手下敗將

跌唔落啦

Diu又燈

Thx 樓主

樓主燈到

樓主啲熊已經

星期1已經250

你已經死撚咗

貼左倉未呀屌你老母

打靶未